古著定義係咩？

陳乜撚野氏古著？ 配襯+MK仔都已經係其次 真係唔好咩都叫哂古著就係古著先得架 你地只係用緊啲二手衫去呃啲傻9文青 傻9文青受真係無問題其實但唔該唔好用古著去做標題直接講明二手衫

係我眼古著定義 係講緊一件有過去有歷史有故事既衫/褲先可以稱做古著 你地連基本解釋自己件貨都無就叫古著 咁我U記買完第日唔著都可以啦

Sorry1999

Ig 廣告多撚到 真係好燥 真係忍唔到follow 佢地既都係一班唔做功課見到古著就狗9既人

古著=二手

識著一定著古裝出街

有歷史有故事=古著
係我眼中

古=古舊
著=衣著

古著=二手衫

樓主咪咁戇鳩，乜野歷史意義，諗撚多左，多鳩餘！

中山裝就真係古著啦

我都覺得係 復古衣著 之類
btw 諗起日本嘅 中古店 ，都係二手店

二手衫就係古著
你講嗰啲有故事既叫古董

以前有而家無再出既款 可以係全新可以係二手

係而家啲ig shop令到古著mk化啫

陳冠希

古著係日文嚟？
咪二手衫 唔使深究

認同

vintage=/= archive

普通二手應該叫中古，唔無古著